國唔國JYP今次X101事件處理得好差？

如果我是JYP我會即時要佢退賽
但唔會踢佢出JYP(父母交左個仔比佢 佢話有責任照顧好佢)
公開道歉 並承諾好好再教育下佢
咁樣一定可以令教主再多個光環

今次事件有部分嚴重指控冇實際證據
表明JYP FAMILY對旗下既家人唔夠信任
直接斬纜如同斬殺左一個青年既未來
我對JYP有少少失望😞

JYP話晒都係最有人情味公司
有冇諗過佢以前點算？
就咁捨棄一個年青人既前途
只係為自己公司著想

如果我係JYP, 我會成世比佢食JYP飯堂嘅營養午餐

想食JYP爸爸的蛋白午餐

JYP餵食GiF

不要下一個李勝利

佢自己攞嚟衰，冇嘢好講。
佢就算唔退社，都好難繼續喺娛樂圈生存落去。

其實係處理得差，但依家賺到錢，冇用嘅棋子踢走都好正常丫